講真 而家個個紀律部隊都post卡 我地波台手足都係時候做野post張白卡出黎

@阿古路 @牙賓 @_boa @牙蓋
係時候到你地做野了

係人都知我地有白卡 唔洗太揚

我正常人黎

得波台手足知

樓主錯ac

Login唔番去dost個個 屌

Boa冇

好耐沒見dost

懷疑牠死左了

Who有

反送中

dost哥係人類
boa先係用牠

自己熱狗手足都25

虛構角色

屌你老母259

Boa hack

屌得好！

失焦了

白卡仔 assemble

🚬

yes

手字ok

ching原來真係有精神病

你淨係弱智

宇宙通行證

笑撚死

係撚唔係丫

成個post最黐線就係呢句

以為得樓主有

邊個再係波台串我就斬佢老母

串

無人敢了

呢批惡過啲公墓園好多

佢都幾大鑊

白卡仔聯盟

N賓放支針上黎點算 咪啦

梳

好彩係斬我老母啫

白色強人

白卡強人

笑撚左

拎住白卡斬狗

勇武

BoA唔見左張卡，佢叫我問大家點補領

你答佢咪得你咁有經驗

我有卡但未試過唔見

錯ac，

牙賓你未轉ac

弱智都反送中！
Connect所有人

好仆街

我以後唔笑花迷

好多痴線佬

成班痴線佬

但我會繼續笑柒屍朗

爭你果張

冇問題
你只係做返d附合你智力嘅嘢

屌你拎真嘢嚟講

幾時再帶我去op玩
你免費得黎我又有得半價

廢青ching都自爆左啦

你狗嚟唔可以入

你才是克驚

我弱智 點做克警

唔弱智點做克驚
有自閉既打人先打得落力
完全係唔識溝通既佼佼者

68拖你入去巡邏咪得囉

弱智先做克驚

白卡已經係免死金牌

做錯sor9

喂!喂!你企開啦屌你老母

屌呢個咩名來

我完全唔知你地咩人但笑到停唔到

豬sir應該有2張白卡的！

屌，真係有

請問智障同弱智點分？

多謝各位巴打有精神或智力上嘅煩惱
都比藍絲清醒 願意為社會出分力
好佩服你地

我諗你都有

#同意請分享 #波台癲佬 #曼城萬歲

Hashtag咩撚牙

g

曼你老母城
曼城無癲佬

學友清原來改咗名我完全唔知

啲字

你班黃絲暴徒

你弱智我原諒你

Fact check左 ching真係弱智

波台痴線佬

大家好，我們是一群來自波台的白卡人士

呢個post痴撚線

我到波台兄弟剩係爬一座山

就係青山

唔洗爬
直接人道會方便d

屈小姐偷你張圖去台灣蘋果證件度行騙

屌你老母

白卡者聯盟

連登真係有白卡佬

點解會咁多負評
大家Ignore 左屈穎妍了

樓主係正常人

弱智嚟講算正常

高iq過你一倍(你35)

我笑得好辛苦

今日係庇護工場到做左咩呀ching

認同牙賓

但你25我

我唔似熱狗咁成日篤灰

全post都痴線，除左我。

你痙攣加弱智

159玩多左，呢張相條友好能慘

青山醫院發病人擅自離院事件最新公布
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

青山醫院發言人今日（七月二十五日）就早前一名住院病人擅自離院作以下最新公布︰

該名病人已於昨日（七月二十四日）晚上十時二十分自行返回醫院。

完
2019年7月25日（星期四）
香港時間0時10分

我靚仔到痴線

屌你老母占奔真係好能高汁

fact check左，係事實

嘩，咁比面

我隨口up下

我其實一直都好想吊你屎眼

大家好，我們是一群來自波台的白卡人士，病情有深有淺⋯⋯

負皮無睇新聞 都廢是出聲

戴ｄｏｍ可以？

戴dom不如唔好吊=.=

真 我不如打飛機

咩似 你根本係熱血狗

呢條友咪牙路，你以為假？

你不嬲都打緊飛機

扮咩有囡/囝吊

NBen放針同炸菜你地都以為假？

冇人以為係假港父言出必行

Nben針都敢放

有講錯？

仲有敢同牙泥做愛

屌你

冇講錯純粹俾粒膠

屌你老母占奔

米屈 我而家反達

字裏行間都睇得出你嘅精神病病情非淺

係嘅係嘅
你點話點好

我知唔應該笑
但係車笑到傻左

反送中
光復香港
時代革命

屌你老味成班波台白卡友上晒水

白卡友 Assemble！

有白卡手足話斬人 你小心

似你咁be water咪得

世清你自己都要小心啲

我拎白卡 大能曬

斬返轉頭得唔得

屌你老母白卡強人

我多數比人斬

其實弱智 同智障有咩分別

屌弱智

你隻死黑警真係咩都唔驚架喎

波台會員同動物台會員既分別

樓主我屌你老母欺負我哋呢啲白卡人仕

打孖黎

早5年已經知活著何求ching係白卡人士

已fact checked

手足們今日加油

仲有冇公開信屌張建宗？

上環嘅手足今日請繼續加油

CLS

又推返上嚟